耳擴撚入一入嚟

有冇師兄有啲一兩千內嘅耳擴推介

小弟睇中 fiio Q1 markii

有冇人用過比啲評語

去捉錯字啦

肥絲 冇錯別字入嚟把撚

啱吖屌

耳擴 = 耳筒專用擴音器
因為太長所以可以簡略